如果香港獨立左 藍絲幾耐會慣

藍絲最鐘意逆來順受
今日屌你暴徒塞路 聽日五點出門口當睇唔到
今日藍絲屌矖鬼 唔可以獨立我哋都係中國人
如果聽日獨立左
佢哋會爆血管先定習慣先

去晒鄰國, 唔使擔心佢地

11月24發現香港咁黃 班人仲未走喎

因為佢地仲覺得沉默既大多數太沉默, 冇出黎投票